黃色經濟圈成功？藍絲YouTuber被迫表態：斷晒財路

「我自己斷咗自己成條財路！」，曾鎧琪Alison，一名由「黃絲」轉「藍絲」的年輕YouTuber說。

反修例風波的抗爭活動近日轉戰YouTube。藍營組KOL100，旨在集中「藍絲」的輿論力量，黃營見狀即組「黃色YouTube圈」反擊，呼籲大家支持本身已表態的黃色YouTubers。

Alison是個擁有9萬名粉絲的年輕YouTuber，於去年9月罕有地高調表態自己由「黃」轉「藍」，呼籲非同路人取消追蹤，廣告商因此聞聲色變，收入收視均插水。她有後悔當時的決定嗎？她的經歷，又是否印證黃色YouTube圈的成功？

第177集《黃色經濟圈，勝？》全文▶

正一傻閪拍幾段濕鳩短片又話自己KOL

佢可能以為由黃轉藍，就好似用轉數快咁，一click就搞掂結果係藍絲唔信佢，黃絲屌柒佢，得返一個玩單機

點知你係咪臥底啊 過底都要過冷河三年啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

果件文妓當年都收肥佬錢

呢啲咪卧底成功囉